譚文豪怒屌犬隻！

屌你老母死黑警

追住嚟屌

死黑警串撚到

屌佢老味，隻狗啱啱又想用陰招，叫譚文豪跟佢企埋一邊

唔肯講Number，一係身有屎，一係冒警啦！

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

Push

無下文...........

班犬即刻走 唔俾佢繼續屌